RTHK 高層入嚟

強烈要求俾返利君雅我！

俾返利君雅我！

睇rthk fb 啦屌你老母

push

E家係唔係種族歧視? 推到外國都知既話好大獲架

屌 focus番係遊行到先好冇？ rthk都已經咁幫我地 唔好令rthk難做好冇？

有人叫你睇rthk fb 都唔睇
P牌仔 blocked

Confirm fake news